呢場算唔算係史上最無競爭性最低水平最頹既決賽？

a米對祖記

我睇到好似打友誼波咁

水平喎

季前熱身賽

兩隊都廢 睇到眼訓

熱狗真係影衰英超

18 皇馬對利物浦

屌打利記
完全無還手之力
我朗無走
今年一樣食住利記

波圖對摩納哥

Son 唔夠決心
tripper 回塘
Dele
erikson 欠發揮機會

捱眼瞓睇英超

Agger
Origi 比直線球球turnover
Salah比人睇穿晒
其實熱都多埋門

係，賤種熱讓返個位畀Ajax/鏝會精彩好多

抖左成個月好難入局
英超on99

你隊熱狗輸撚左又唔計？

同意ajax

呢場絕對係
沒有之一

除狙舒夫真高球詐胡
我完全唔記得睇緊咩

好撚多正評

比返Ajax la

睇到訓著又醒番

拜仁 vs 車路士

ON9 兩隊抖左成個月踢一場決賽,中間0比賽,點樣有態

大半場都恰住睇
深夜西波

兩隊一個似樣的攻勢都冇

恩沙基球近距離頭槌